{
    "title": "quiz berhadiah saldo",
    "questions": [
        {
            "question": "Planet manakah yang dikenal sebagai \"Planet Merah\"?",
            "options": [
                "Venus",
                "Jupiter",
                "Mars",
                "Saturnus"
            ],
            "correct_answer": 2
        },
        {
            "question": "Ibukota dari negara Jepang adalah...",
            "options": [
                "Seoul",
                "Beijing",
                "Tokyo",
                "Bangkok"
            ],
            "correct_answer": 2
        },
        {
            "question": "Zat yang dihasilkan oleh tumbuhan pada proses fotosintesis adalah...",
            "options": [
                "Karbon Dioksida dan Air",
                "Oksigen dan Glukosa",
                "Nitrogen dan Glukosa",
                "Air dan Nitrogen"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Siapakah penemu bola lampu pijar?",
            "options": [
                "Albert Einstein",
                "Alexander Graham Bell",
                "Thomas Alva Edison",
                "Nikola Tesla"
            ],
            "correct_answer": 2
        },
        {
            "question": "Dalam bahasa Indonesia, kata \"Abash\" berarti...",
            "options": [
                "Gembira",
                "Malu",
                "Marah",
                "Sedih"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Gunung tertinggi di dunia adalah...",
            "options": [
                "Gunung Kilimanjaro",
                "Gunung Everest",
                "Gunung Fuji",
                "Gunung McKinley"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Patung Liberty di New York diberikan sebagai hadiah oleh negara mana?",
            "options": [
                "Italia",
                "Spanyol",
                "Inggris",
                "Perancis"
            ],
            "correct_answer": 3
        },
        {
            "question": "Berapakah hasil dari 7\u00b2 + 3\u00b3?",
            "options": [
                "76",
                "58",
                "49",
                "31"
            ],
            "correct_answer": 0
        },
        {
            "question": "Penulis novel \"Laskar Pelangi\" adalah...",
            "options": [
                "Tere Liye",
                "Andrea Hirata",
                "Dee Lestari",
                "Pramoedya Ananta Toer"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Lambang unsur kimia untuk Emas adalah...",
            "options": [
                "Ag",
                "Fe",
                "Au",
                "Cu"
            ],
            "correct_answer": 2
        },
        {
            "question": "Tahun berapa Proklamasi Kemerdekaan Indonesia dibacakan?",
            "options": [
                "1944",
                "1945",
                "1946",
                "1950"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Alat indera yang digunakan untuk mengecap adalah...",
            "options": [
                "Hidung",
                "Telinga",
                "Lidah",
                "Kulit"
            ],
            "correct_answer": 2
        },
        {
            "question": "Suku yang terkenal dengan rumah panjangnya dan berasal dari Kalimantan adalah suku...",
            "options": [
                "Asmat",
                "Dayak",
                "Batak",
                "Badui"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Nama lain dari segitiga yang semua sisinya sama panjang adalah...",
            "options": [
                "Segitiga Sama Kaki",
                "Segitiga Siku-Siku",
                "Segitiga Sembarang",
                "Segitiga Sama Sisi"
            ],
            "correct_answer": 3
        },
        {
            "question": "Benda gas yang melindungi bumi dari sinar ultraviolet matahari adalah...",
            "options": [
                "Nitrogen",
                "Karbon Dioksida",
                "Oksigen",
                "Ozon"
            ],
            "correct_answer": 3
        },
        {
            "question": "Nama pelukis Indonesia terkenal yang melukis \"Penangkapan Pangeran Diponegoro\" adalah...",
            "options": [
                "Affandi",
                "Raden Saleh",
                "Basuki Abdullah",
                "Srihadi Soedarsono"
            ],
            "correct_answer": 1
        },
        {
            "question": "Hewan yang mengalami metamorfosis sempurna adalah...",
            "options": [
                "Kecoak",
                "Belalang",
                "Katak",
                "Kadal"
            ],
            "correct_answer": 2
        },
        {
            "question": "Kitab suci umat Agama Buddha adalah...",
            "options": [
                "Al-Quran",
                "Weda",
                "Tripitaka",
                "Injil"
            ],
            "correct_answer": 2
        }
    ],
    "dana_link": "https:\/\/link.dana.id\/danakaget?c=sy7rbaxet&r=kpQipQ&orderId=20250821101214159515010300166601437367546",
    "participants": [
        {
            "username": "testing123",
            "telegram_id": "12345677775",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755724777,
            "success": false
        },
        {
            "username": "@sjbxyz",
            "telegram_id": "7741411985",
            "ip": "114.79.22.95",
            "timestamp": 1755724823,
            "success": true
        },
        {
            "username": "Semoga Aku",
            "telegram_id": "Menang",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755725053,
            "success": false
        },
        {
            "username": "@SangMata_BOT",
            "telegram_id": "\u7d20\u6674\u3089\u3057\u3044",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755725284,
            "success": false
        },
        {
            "username": "Oke Gas",
            "telegram_id": "Oke Gas",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755725947,
            "success": false
        },
        {
            "username": "dhilzzxdcode",
            "telegram_id": "7176495250",
            "ip": "112.215.174.43",
            "timestamp": 1755726982,
            "success": false
        },
        {
            "username": "dhilzzxdcode",
            "telegram_id": "7176495250",
            "ip": "112.215.174.43",
            "timestamp": 1755727376,
            "success": true
        },
        {
            "username": "@staypedia",
            "telegram_id": "7683274880",
            "ip": "114.10.134.155",
            "timestamp": 1755728072,
            "success": false
        },
        {
            "username": "lu-asu",
            "telegram_id": "6666666",
            "ip": "115.178.237.122",
            "timestamp": 1755728250,
            "success": false
        },
        {
            "username": "sathya",
            "telegram_id": "4950569982",
            "ip": "103.122.65.105",
            "timestamp": 1755729371,
            "success": true
        },
        {
            "username": "Hshxhshhz",
            "telegram_id": "Xnxndjrn",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755730440,
            "success": false
        },
        {
            "username": "Shshzbdbfj",
            "telegram_id": "Djncbfb",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755730460,
            "success": false
        },
        {
            "username": "@wanzAdmin",
            "telegram_id": "6837025112",
            "ip": "114.79.22.41",
            "timestamp": 1755730507,
            "success": false
        },
        {
            "username": "barrstoreee",
            "telegram_id": "6073817027",
            "ip": "115.178.238.126",
            "timestamp": 1755730527,
            "success": false
        },
        {
            "username": "Djdjdjrjjxhd",
            "telegram_id": "Snsjsjdjdjrjrj",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755730553,
            "success": false
        },
        {
            "username": "@jagojempol",
            "telegram_id": "7441724786",
            "ip": "36.82.207.136",
            "timestamp": 1755730594,
            "success": false
        },
        {
            "username": "Zjxjdjfjfh",
            "telegram_id": "Rktkdjdje",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755730616,
            "success": false
        },
        {
            "username": "Djddjhd",
            "telegram_id": "Zjzdbdb",
            "ip": "36.69.2.34",
            "timestamp": 1755730689,
            "success": false
        },
        {
            "username": "sjbxyz",
            "telegram_id": "7741411985",
            "ip": "114.79.22.95",
            "timestamp": 1755732471,
            "success": true
        },
        {
            "username": "herishop_id",
            "telegram_id": "5335942903",
            "ip": "36.79.111.10",
            "timestamp": 1755733888,
            "success": false
        },
        {
            "username": "Urtchh",
            "telegram_id": "7360382676",
            "ip": "157.20.252.132",
            "timestamp": 1755733898,
            "success": false
        },
        {
            "username": "@herishop_id",
            "telegram_id": "5335942903",
            "ip": "36.79.111.10",
            "timestamp": 1755733951,
            "success": false
        }
    ]
}